New Balance 討論區 (29)

繼續

舊 post︰
( 1 )
( 2 )
( 3 )
( 4 )
( 5 )
( 6 )
( 7 )
( 8 )
( 9 )
(10)
(11)
(12)
(13)
(14)
(15)
(16)
(17)
(18)
(19)
(20)
(21)
(22)
(23)
(24)
(25)
(26)
(27)
(28)

猄皮清潔方法 > 第27帖 #695 (by #64620 風火輪流轉 Ching)

1300jp 中底補色 > 第28帖 #591 (by #64620 風火輪流轉 Ching)

Pish

仲有冇門市有327全綠？

993 2E係咪會勁寬?

有冇同性戀手足親身示範327基佬約炮裝?

竟然比我喺同一日內見到兩對1400，仲要勁新淨，好肯定呢兩條友有刷鞋/保養習慣

一對係1400ct，呢對而家難搵了，仲有對係JJ2

求圖學野

有冇巴著過r_c1? 分享下舒唔舒服
同埋好似好難襯咁

厚禁淋dd嘅nmd咁，個人覺得麻麻地，其實同rc1300一樣，只係rc1300換左vibram底

唔知點解今日joes無哂993，諗住捕住有size就買，今日一search一對都無

唔出2002RC

架都落埋

Us官網大把

新POST LM

門市應該冇晒綠好耐上網買啦

990v1 nv

990v3

[/member][/quote]師兄，想問JP3 係白色位既污積可唔可以咁洗[/quote]見到呢到 我都用左兩日時間試驗 可以分享下
咁下邊都有巴打講左1300jp中底白係油漆黎唔係實色 所以會有甩色情況出現 咁所以有污漬情況下可以試下用毛巾濕啲水抹唔抹得甩 刷呢就基本上無行架啦

有見及此 我都拎左我對15年嘅1300jp2 試驗下補色啦
用左兩日時間so far結果都滿意上腳都無咩問題

咁以下就係準備工具

1000號砂紙一張 皺紋膠紙其實淨係得粗都可以 鉸剪 cutter 郡氏白色1500補土噴罐一個 仲有用哂掉左影唔到嘅Angelus paint 白色+去膜劑+hard穩定劑+啞色finisher仲有抗爭神器一個

咁上圖就係著左5年 中底都污糟哂同埋甩左好多色

好第一步屌 已經漏左講都仲需要用到洗鞋水同毛巾
咁同樣將洗鞋水溝稀 咁就唔好用刷啦 用毛巾濕水咁抹 咁若果係jp3都新嘅落多啲力都還好 咁好似我呢對jp2 5年貨日粗著 咁中底其實已經好大損耗 唔好咁大力啦

咁抹完啦 下一步就係包膠紙 咁包法就係中底以外全包
好似下圖咁

包完啦 就用去膜劑 有化妝綿用化妝綿 無就普通紙巾
將中底成個抹一轉 盡量起哂啲白色 咁若果係有啲年份嘅1300jp 唔好用力啦 真係輕抹就可以 唔係嘅話就會好似我咁

冚佢個家產 原來已經有啲位出現水解加去膜劑再加上我啲死牛力
就出事啦 仆街 不過算都係外層 入邊仲健壯嘅我諗

咁抹哂成個中底乾完 會見到嘅係乳膠色嘅中底同埋括痕
下一步請上gear
警告警告 咁普通人好似我咁無玩開模型 就千祈千祈唔好係屋企用隻噴罐 毒死全家唔關我事
去一個空曠通風嘅地方 戴上豬咀 距離30cm左右 逐啲逐啲咁噴中底部分 直到成個都上滿白色 咁Encap個刻字位就唔好噴咁厚 費事cover左

咁其實噴完呢 個補色視覺上基本就完事
不過因為呢個只係補土 咁就唔知耐唔耐水同括
咁所以我就做多一個步驟 將白色angelus溝硬化劑再上一層薄薄嘅油 風乾完左之後一樣補上啞色finisher 咁就真係完成

咁因為有啲位置啲膠紙會阻住左未必上到色 摵走哂哂啲膠紙之後若果有啲位未上色 請用畫筆補上去 近大底嘅位可以放心咁油出界 因為係享負勝銘嘅vibram大底 咁等啲油乾左之後用1000號砂紙磨走大底邊嘅油就可以

結果就好似下邊咁 我個人都滿意嘅

咁當然好似岩岩咁講出現水解嘅位就無救啦 不過都盡力幫佢變返靚仔

咁點解要用噴罐補土唔直接上色呢 原因唔係我懶
係就咁用angelus 係非常難係Encap中底到上色特別係白色 而噴罐補土唔係顏料黎係一層具黏力嘅膠 可以有效咁黏附中底上

當然呢個並唔係原裝嘅做法同埋一定無可能比得上原裝
但我試著左一日係唔濕到水情況下係so far so good[/quote]巴打 正評

唔知係咪自己行路行得衰, 感覺上NB嘅V底冇咁耐磨

反而992個底仲耐磨啲

想請教下 993 D頭好似本身都闊過其他
2E頭會唔會闊到著唔到？
利申： 著開1400 D頭

有無巴打夾官網個個3件7折？

鬼婆同亞洲人既分別

想買327 Gery 知唔知邊到買好

淘

Rc 1300 Marbled Blue點睇？

MS1300TD好靚

之前有巴打話見到m992BA size 13
請問仲見唔見有？
謝謝

想買990v5 女裝 點解可以缺貨咁耐
就黎要買GS頂住癮先

哇屌你新嘅一樣 剩係補到色？想執埋碎底

新手 想入手第1對new balance 諗住買993 但見有對kith grey (standard width)同miu grey有咩分別

冇

中咗navy 但想要綠色
好似Lv 對trainer

靚咩

個底有d似返以前dunk low

Salehe Bembury 2002 又幾好睇

碎底若果已經有粉化出現 基本上無救
黏合嘅野好難痴實啲粉化位 就算hold到個型 上腳都會成舊填充位甩出黎 只有換中底有救 若果巴打日本識人 new balance jp 有1300jp換底服務 不過手工好差啲膠水漬好明顯

同你一樣, 完全唔識欣賞

未喺門市買過
想問去買新出嗰對2002要幾早去排

1300jp換底暫時淨係搵到呢個做參考，好似唔錯咁

肯定好貴 仲要日本

其實唔係你想像中咁貴

啱啱買左對993, 行耐啲隻右腳腳板底好L痛, 係咪我隻腳有問題

100%係 睇吓醫生好

兩星期前官網買993 尋晚收到話無貨 要cancel 單

師兄試過寄去整？

做過功課，如果冇識人住日本，基本上冇可能
個流程大概係

去nb 專門店預約時間
拎對鞋去，店員會做解釋
之後 check 完會通知維修狀況同價錢
整完會寄番比你

應該10,000 yen 左右

邊有咁好死

如果我遲一個星期買對黑色993 就會同你一樣

購自husky sneakers
殘體label 真定假

咁耐都未出貨

我估佢哋都係淘寶官方店入貨

巴打快手

有無師兄可以幫手分下wtaps 992 真假

理論上無問題 有無鞋+tag望一望？

其實我之前同你一樣都想係佢到訂 , 但我問左係咪國行貨之後就冇買 , 等遲下日本貨算

巴打 你試下download呢個app 再scan下個code 睇下佢有無show啲資料出黎我990v4v5 327都有

2002RA唔見有假喎,加上HUSKY信得過
國行貨姐,貨源一樣,咪又係同一間廠造

正常 082020隔離會寫住MFG 代表製造日期
同埋scan唔到或資料唔對就明啦

有冇人覺得327個鞋踭位好刮腳？
係咪著著下會好翻

唔係美版好似係無寫MFG

我喺專門店望過d 574同cm996

唔好著船襪

其實呢啲code擺明可以copy & paste, 用黎分真假真係...

我著長襪
未至於損，但刮下刮下唔舒服

可能唔同型號有唔同 327有寫MFG

大神有咩方法分真假 share下

無錯 係可以c&p 但至少要scan到先 至少啲資料要對得返鞋同盒

有冇人夾官網三件7折? 有990V5

MIU款冇份呀

有冇人知邊度有2002ra us6賣？
淘寶都無哂

希望遲啲搶到

有時佢d色code真係難估

點會估王GG係navy

之前啲圖紅N，銀N好睇好多

呢隻配色好靚

邊度訂?

FB群有消息話11月出行貨

唔知有冇好嘢執呢

us官網？

US有?

唔見有 想買993grey但joes唔知點解無哂
上星期睇仲有

有無ching知點解

痴撚線 993NV Hxxxy賣 $1699
真係食住992條水賣到貴一貴

屌佢老味啦 早幾日官網有貨 返到黎先係1400有找

993 用到code咩？

我同Hxxxy買左1699 冇計993nv真係靚 起碼冇992gg咁貴先 搵左半年都冇US10.5 忍唔住手

有無可能搵到呢對

真係有? 日日捕住都見唔到

美官有呀

我睇過無曬碼

咁唯有幫襯水貨佬

有就大概3-4 日前 齊碼咁制 不過入左gr 冇入呢隻

請問邊度仲有1300cls 賣..好多水貨鋪都賣晒

請問美官網收唔收香港信用卡？

有冇螢光綠色嘅襪推介？

我見catalog仲有，星期六買咗對

係咪無折要食行貨原價?

THX !!!!

得9折咋

想要US8

收

仲有3%cashback

想知993 grey係邊仲有得買 有冇巴打知

XXsky 食水咁深點解重好似好多人幫襯？其實大路野自己上網買再轉運都平佢幾舊水....... 係d人太懶定係太有錢？

Us官網有

我諗兩樣都係

請問邊到渠道買到2002ra/rb

993nv 出番啦咩??
我有諗過入992GG定993NV好

我見某ig shop 有

其實992GG 炒條撚咩, 我最多等NB ONE開番自己整又咪一樣
深藍色都炒, 注定食屎
990V2 NV 都炒唔起啦

StockX 近排個價低返

門市幾時有？
正價搶到就入
炒價不了

比佢食水

大家覺得灰色990v5 定993好 考慮緊其中一對

993 整體都靚過990

着992覺得好舒服，但係鍾意1300jp3隻色，1300jp3着落係咪同992差好遠？

兩對都有
同意992好好著，Jp3就完全唔好著
但我鐘意jp3多啲

靚好多

上網搵唔到有有冇Ching可以share

我都想搵VI😭

cls係紅！？

大家小心2002開始多假貨.....

師兄有冇邊度信得個嘅介紹

多謝師兄推介

講起stock x 而家用唔到 一想用 就話地址有問題 出左code 400

貴三舊, 算唔算深, 真係見仁見智

佢真係賺到笑，大量入貨已經免左運費，重要賺埋信用卡積分，依家間新舖幾靚.....如果唔係想入手d 炒款，我說服唔到自己幫襯佢

想知美官網買點樣可以做到免運到港

呢排我都有巴打呢個諗法
佢食得好明顯！

你1對2對起就緊係無可能啦

我上去都係睇實物 唔會係佢到買

要買幾多對先可以免運到港

大家通常去咩網買？

好KITH feel 正

有冇人有興趣P550?
香港會唔會出?

US 993 已補size !!

反而想知巴打們點睇對920？

個底有d似990v3

個底係990v3底

應該幾好著

有無人覺得992ag個灰仲正過gr

我買左呀 仲要係11xx靚價入
但佢藍紅嘅位唔知易唔易襯

想問992gr邊度會有女size買 棍買對比女朋友情侶裝

Navy selected

Ig shop賣果d327多唔多假？

想問下邊度仲有990gr2 US10.5 賣

992GG?

Nxx bxxxxxx order?

聽講行貨會出 等行算

Navy selected 喺銅鑼灣

我都覺得ag隻色幾正
出街起碼冇咁易撞色先
但冇我碼

搶

齊碼
正

唔洗搶嘛計返人仔匯率咪同香港水貨鋪D炒價差唔多
992原價$175美金ja..

想請教下2002rc好定990v2灰好

最大得42

屌
早排先屌人入支那貨
而家又自己上支那網買992gg
仲要1899人仔 自己等多個星期美國網買千五喳
連登仔好波

巴打知唔知美國幾多號開賣

想問下992同993係咪同size就ok

旺角有現貨上架ed

每間cpu一碼得一對 要買就快

992?

港行明天開賣

偷跑

K11 cpu有條友掃左4對 dllm

M1300jp3係咪即係唔好著
買左返屋企 仲未著

The forest 賣曬

Mk cpu 有呀

The one nb都有

要買就快

The one有無女size

屌你有實物都唔自己試
係咪人地話好著你就會覺得好著

只係試過
我覺得冇咩野 係個底硬左少少

過緊the one
Size 好少

邊度有992女裝買🙆🏻‍♂️🙆🏻‍♂️

冇問 但我見counter擺左幾行鞋盒 唔知係咪m992 gg嚟

Moko都有

幅圖係邊度搵，我見nb官網、fb同ig都冇

自己官網寫23號先賣

好似話v2深藍都有翻大size

email

993nv仲靚d d人搶what

其實gg 係咪即係nv

係992就搶

327 42.5 992 買咩size

993nv好少撞

有無人知邊到有ML860XB (860v2)女裝買

屌 冇追到post 唔知聽日仲有冇呢？

nb998 us9 全新有盒有單 有意留tg

岩岩見nb store catalog仲有

Hot size冇晒

990v5

早兩年係日本撞過
之後今年係香港先撞到

係咪應該收手
見到對992GG又想入。。。

咁樣點收手

新平衡是無止境

右邊係blk定nv

nv

巴打唔好998 990？

998,997 都唔好
上面有2對990v1呀
之前有對990gr2,
著左幾次覺得真係好唔舒服,賣左

仲以為blk 難搵到癲

各位巴打知唔知邊度仲有991NGO?

近排993 撞鞋機會實在太高（計埋992)
著多左990gry

都撞到九彩

得bd nv blk先撞少d

旺角每條街起碼撞3次

991gy

都總好過992 993 撞到應一應

2002R 對橙色好正，連Group 都無乜人放

第一次買最好去舖頭試

上網見到呢對好靚

想知邊度有得買

好耐無上黎 上面教補油好撚有用

New balance 993 gr邊到可以買

想問下993 gr 同 993 gl 有咩分別？

有就有 但冇平囉千七蚊對
Husky 同ds 都有賣

官網其實都有貨 不過係wide頭

香港幾時有2002新色
想入cream色

Husky堅野？

點會假 但溝貨實有架啦 點都會有中國同外國貨
大家都知993難搶 邊度有貨就入邊間㗎啦
就算係香港Nike Adidas 都有大陸label 貨
咪一樣真野 咁大間鋪喺度 信唔過咪買咗報海關
我都過兩日去買未驚過

想問有冇人去過呢個網買
個價咁平係咪一定假

非美製黎講，邊對性價比最高？想屌對粗著，可能要574/996

咁齊碼你信唔信？

自膠

依家唔係英美製都賣到千幾蚊，難啲囉

想買too

每日換一對啱啱好, 再買就係浪費架喇

著996啦, 撞鞋機會仲少

唔駛講到相當年咁耐, 其實上年已經係呢啲價

990v1 邊度有得買

992 係咪容易會有氧化問題?

好彩年頭係joes $900 入左對993gr
個陣點會諗到可以炒到咁高cls

最少都3磅

991.9 著唔著得過？

早排運對993係3磅幾, 姐係收4磅錢. 88蚊

依家咪2002r 都仲覺得貴就只有996

有無巴打有2002r著後感分享 有d想入對cream色

好著過本身991個底

偏硬，size比平時d miu nb偏細半碼，同miu隻2002比個距離有d遠

New balance 992 ag色 大家覺得掂唔掂

偏硬就不了

我覺得好好著，個底比990v4/993軟

gr 替代品

偏惠喎師兄,泡綿底+NERGY

*偏軟

993mg 好吸引

想問下992 990v5著us11
993洗唔洗買大買細？

唔駛

joe's 無左993賣嘅？！

係咪舊聞黎？

收到

幾好睇

唔知你軟係咩感覺,327就真係軟,2002就硬左D

買咗返黎 想轉灰水
原價走992gg us 8.5 有冇人有興趣

Nb 自己都賣緊咩會放joes

有冇人知官網個promote code係咩

純分享
M1300DTO
原本想買CLS 但見呢對ebay更平更好睇 就J佢

992 黑色幾時出

之前一路都有

今年都有出，不過呢對係元祖黑

放幾錢？

有無人係stockx買過1300jp3?
想買2對比我同老婆著 但淆底

等咗好撚耐 一係出返993bk一係開Nb1比我自組啦

原價1899

元祖黑真係好撚正

點睇依對？

鞋頭刻字

其實nb官網998 grey.$1799個價抵唔抵？
仲有無其它地方買nb平啲？(網上/樓上鋪)

唔知洗唔洗食炒或排隊

會唔會又炒

希望唔會

NV MG BE G既合成獸

呢對真係頂唔緊。好撚肉酸

993隨左官網仲有無其他渠道買到？
官網無我碼

無字好好多

原本對野幾靚 刻埋d 濕鳩字真係多撚餘

見到有得order 1400既

揾緊1400nv ?

知唔知香港邊到買nb會平又多款

Outlet大把款你揀

好少上網買
想問吓係邊間
xx= ?

衝左對9.5

M1400 jcrew見有代購開
知唔知邊度入 想入返對灰色
細個覺得最靚既nb 但果時無錢買

jcrew us

hu

捕唔到 賣晒 頂

大家會喺邊度買白色鞋帶換翻落對NB到🙏🏻

Canada 大鋪，信得過唔會假，如果幾個巴打夾用集運可以慳到運費，不過shipping 依家武肺點都有d影響

美官買野係唔係要集運？

咁埋單幾錢
但好似已經賣哂

有無10%off ?

無啦但我有生日code平左10蚊美金

有無巴打同我一樣有扁平足著990v5會腳痛但著v1好舒服唔會痛
想試下993會唔會好D，想問下993同v5 size係咪一樣

share吓d冷門嘢

好似係480v5

好似有少少唔同

XRCT white

Thx

美網有3% cashback

呢對我今年top 3

有無上腳後感

舒服過好多舊美製mode
可以去專門店試試其他色嘅2002R

唔抵，幾個月前個價冇咁高

知唔知2002綠色賣緊咩價

黑色係997？

990nv1 黎，唔係黑色

筆直$1500想買灰色款,想問下咁多位巴打有無好介紹
(因為做外勤行路多,要搵對舒服既)

想請教下993點分真假

993

請問邊度仲有紫色992？

993 / 990v5

官網130usd

多謝上面幾位巴打介紹

唔正常

錯版仲值錢

HBX買對327 扣咗數但死網 冇cfm到order

咁識氹人

Stockx 都假？

型喎

990v5 993都著us9
991都應該係？買us9.5會唔會大好多

9.5 991鞋頭比較窄

Thanks bro即刻落咗單

第一次買327
點解個鞋盒label係簡體字
盒入面張卡仔都係簡體字
係咪買左假野?

抵喎

咩網買

淘寶貨掛

SVD

但係我喺間旺角黃店到買
想問下其他有327既巴打
會唔會有咁既情況?

謝ching

990v5著us8.5，993可以同一個碼定預大半碼

Same

中國公司貨係簡體字

會唔會係假貨？

中國公司貨即係中國既行貨，可以係真貨
分真假要睇鞋舌size tag/ 中底車線

327 2002依期好似都多水貨鋪入國行貨拎黎賣

師兄，可否再具體講多少少size tag/中底車線

Size tag 有個qr code可以掃，中底要對比下同款d 車線，要有圖片比較下

M1400個底開始碎，有無得換底

請問邊到有 2002ra

邊間黃店？我都想買327
邊度多
Ig shop果d又驚假..

直接買隊j crew 啦

對

一定冇，我覺得係display only

有冇巴打知邊度買到呢對2002

邊度仲買到991GBT

想問下993 定 992 好著啲？

見到ig shop出post果陣已經sold out
都唔知d人喺邊度得到消息

992gg US9 鞋頭黑左小小
著過不夠五次
半價
有意留tg

GR

如果我574係著女裝39，咁美製993女裝係咪都著39？
993會唔會比574大/小？

呢對要抽架

利申：中左籤

有冇ching有全身992 gg us9.5

全新

想問M997 gy，M998 gy邊對好著啲？邊對個底舒服啲厚啲？
利申：剩係有對M996 gy覺得幾舒服,差唔多爛想買番對

998舒服好多

喺佢度買咗幾對NB 暫時都冇乜問題

Thx! 師兄

IG shop

佢有地舖

師兄知唔知開到幾時？

佢d post 好鬼， 又話入左貨 但又齊碼預訂

大腳撚幾時有靚價992

我有買大半碼

Invisible咁易中架咩

呢對正 抽中咗

係咩 上身 唔好黃色 橙色就得啦

香港好多人中？
出面唔多見有人放

買咗假嘢都唔緊要
著出街同啲基佬巴打相認現場約炮即刻抵番哂

想問990v5定993舒服啲

而家gl3啲價貴到

想入對992 jjj 灰色 周圍都冇

990v3 wear US9.5
992 same size?
Thank you very much

想搵對 2002RA us11
好似周圍都無

邊度有？

邊到有 2002ra 賣？ 專門店有無

有無師兄知呢兩對邊對舒服啲？腳掌比較肥買邊對好啲？

998
990v2個底硬到仆街

Poopxx 算穩陣

美國官網要用代運

想買998bla 邊到有

Wechat重要簡體屌你老母

我覺得990v2好踩啲

巴打們點睇991

我覺得鞋形靚過哂990/992/993

如果腳板闊就993

係咪即係998個底厚啲軟啲呀？

上面有位師兄話個底硬到仆街，真？

假

想入手

991今年啲配色靚到

好正

呢間買過幾次nb同nike, 冇問題
賣得平就唔一定係假
只係貨源九成係支那

鞋頭好夾，我唔係闊腳嘅人，得991夾到我on9 要比平時大半碼

有無人買左327 levis

買哂藍灰兩色

會唔會夾過990v2

會，我990v2幾對us8都無問題好正常，得991 us8夾到on9

圖？

藍色唔差喎

已經無哂

人如其名

無哂coverover 果對

crossover

End 對2002r值唔值得抽

邊度仲買到991gbt

有無爸打知邊到有Nb鞋帶買？992

兩對都有
個人覺得998 愈著愈舒服

990個底係咪硬到仆街呀？
998其實係咪仲舒服過996,因為小弟著開996

好靚想要都賣晒

990硬d 但我個人接受到
我無著過996所以唔清楚

990v2 堅係硬到仆街，一定要換鞋墊，同埋成對鞋好感覺好薄

998 舒服過佢超多，成對鞋你會feel 到厚身好多

樣唔計，舒服一定係998

認同

想搵對2002ra灰色 有無巴打有地方好介紹入手
上carousell搵過驚係假野

我都想搵 2002ra, 旺角邊間門市有

同求
想搵2002rb, 不過行咗幾間cpu都冇us9.5

而家cpu有現貨咩

將軍澳popcorn嗰間有啊 係冇我size

原價幾錢🤣

好似係1099

得閒過去搵下先

對Levi’s crossover 邊到有得買

早兩日搵到之前對993 navy，但啲麂皮甩哂色，有冇得搞下佢補色之類？

個人感覺
996硬啲，
998軟啲，
嗰日要長時間行/企，會著996, 覺得佢承托力好啲

THX

同問官網係咪唔會再補貨

想放對997.5gy us9 淨係著過1次
有冇人岩

有冇巴打會喺nb官網買野 想搵人夾單 夠1200 有40% off..

$?

800？

係旺角間nb 見到有灰同女裝個對
即刻買左

如果原價可以一戰

跪求買到991gbt地方

上星期見朗豪坊catalog 仲有

聽日開賣返327元祖灰 有興趣嘅巴打可以去

係呀，仲要咁岩嗰日我都係著呢對
不過唔知仲齊唔齊碼啦

想問聽日易唔易買？要唔要排？

想問下期六合彩開咩no.?

其實327舒唔舒服，唔洗好似992、993、998果啲咁，會唔會好着過Nike daybreak 果啲？

327到底幾時開賣
官網捕咗好耐都唔見有

有冇人官網有野想買 想搵人夾單拎折

通常11

唔該曬

準備比錢個下已經賣晒

比到都唔一定有 會cut單

想問今日専門店會唔會有機會買到

下乜會架咩
啱啱入到對 唔好cut我

想買對2002RA 度度都無10.5

偏軟
我覺得都算中上級舒服

周圍都有啦

無買一排NB
想知點解出面啲網店價同hk專門店好似差唔多
唔係特別平咁

收工去睇全世界得返7.5

次次327 lab 都買唔到

fresh foam有人穿過嗎？評價如何？

巴打邊間睇?
平時都著開7.5/8

Fresh foam 係 new balance 上一代中底物料腳感較似Adidas boost系列同Nike嘅React中底 腳感偏軟身（個人著fresh foam 1080感覺）原本係new balance跑鞋中嘅主軸中底但現在轉為使用於山系850系列當中
最新會係次世代FuelCell中底暫時係只出現於New balance 跑鞋系列，我都有襯誠哥club like 減價平平地買左上年岩岩試水溫嘅fuelcell echo試下腳感 腳感唔會好似Freshfoam 咁軟彈 反而係你比力佢先會回饋比你咁
最新fuelcell prism 直頭輕到無feel 對應嘅應該會係Nike Zoom系列用於高端跑鞋中

其實New balance 除左經典9系 千系 同最新327款式
係跑鞋中底領域上邊都投入唔少心機

謝分享，考慮買 fresh foam hierro m mole

咩size

我去lunch 時間去the one 最大得7.5
正常 8 9 就炒狗唔掃就多數有
10號以上就唔駛諗

US7天生腳細
原價799 用HSBC卡扣150易賞錢減多300
實俾499

US7我online都見到 我要10.5

我都係lunch時間去買，問個sales咁岩得返我個碼

不錯喔 New balance 除左retro呢條水之外都開始發展其他範疇 畢竟retro呢條水唔知食到幾耐 係呢兩年dead shoes帶動埋一系列9系之外 出327都吸收左上一次247失敗經驗出返grey代表色融合埋70年代320 355同埋supercomp設計入去加埋retro條水成功彈起

New balance 都開始嘗試係創新市場最成功嘅日本上邊出手 先係從Adidas手上請左日本鞋神三村仁司係跑鞋上邊着墨推出Hanzo系列 係跑鞋上邊開始佔一席位 今年仲聯手出埋1300JPJ直頭上神枱 同埋留意到係機能山系市場上邊開始入手 先由snow peak聯名到即將推出聯名Nonnative以及自己Tokyo design 部嘅RC_1300都見到New balance係新創作上都偏好係日本市場試水溫先

另外現有款式好似MIUK9系mix&match 係唔額外提高原料生產線保留高端英美制系列 加埋2002 retro 再發展韓國市場品牌聯名種種一系列舉動 都希望見到New balance 多線發展下可以keep住個勢

話時話 請問327係唔係fit size就得？
我見有啲話鬆 有啲話tts

我覺得要比平時d美製大半碼
同埋佢有幾隻色係中性size，由us4去到us1x(例如Lab)
d女士平時著開ws327us6，買ms327us6會中伏
就算買返同一cm都會鬆d，因為中性/男裝鞋楦比女裝闊，無記錯女裝就B楦，男就D楦

預大平時size半至一個碼應該啱

唔該曬樓上兩位巴打

今次竟然無cut單已經發貨 大貨啦

有呀

呢對真係好撚正，但係個價重......

傻的嗎 ？2500港幣都唔會買

深水埗39蚊雜牌鞋咁

香港都係4000-5000左右啫

呢對唔係992嗰對

992同993 係咪993腳感好好多？

想買Hierro v5 Gore-tex 全黑要10.5
行左好多間都冇，唔知邊度仲有得賣
而家碼都試唔到，唔敢上外國網訂。。。。
平時著開996都係D 10.5 行山想試上腳先買
咁多位大大有冇介紹

$30000 carousell 有

前日去海運大廈專門店見到有，但唔知有無你碼？
huskysneaker 都有，賣1299

想問各位巴打
平時著開42，買327係咪要大半碼
同埋邊度有MS327LAB

係喎 睇錯左

我著990v2 990v5 998 同327都係us9
隻腳有少少偏闊都岩著 你可以參考下

外國買同香港買D碼數差無幾
如果擔心就睇cm實無死

而且外國有wide / x-wide揀，啱大腳的我

已有幾對wide款

Hierror V5剛見香港NB fb推介，如果black friday有減有貨就好了

咁我都42先，thx巴打

旺角Ascnt 都有

ching係呢幾日嗎？搵下先

都10日前既事

好慘， 想隻腳細d

我搵鞋都係，9.5size 呢d 公廁size 成日無碼

但9.5美國都叫細size，易買d
鬼佬個知都牛高馬大

hbx 頭先2200 有327 restock
一秒無晒

真係大貨到
周圍都有 好癲

邊到仲有
唔想食炒

寧願唔買住 都唔想食炒助長歪風

買到？

買到先得架 9以下都叫易搵

官網個日好易訂 應該都大貨
我10點mon住
到到樓上有巴絲講11點先出
去到11點10分到 先真正見到開賣
加埋官網lag 機 買完對鞋都成22 23分
我見25分先賣曬US10同11

買唔到
買到既話就買多幾對益巴打啦

點睇RC1300 炒唔起可以考慮入手

最靚個隻色炒到好貴

啲人成日話大貨，但大貨極都係買唔到

邊隻色最靚

差唔多，992窄身啲

我個人認為啫1300TB

576CH, 無人理系列, 但係都係我第一對美制入坑款
都有6-7年鞋齡，希望唔會碎底

576一定要買英製

點睇thisisneverthat crossover嗰對 ML2002RT見冇人討論 白色幾靚

之前係end見到有得抽但無抽
見香港有間賣緊1590
但2002r呢個款好似好蝦人著

神級

其實呢啲皮會唔會好易爛

岩岩收到327 呢水貨10/2020變左越南貨喎 之前睇好多都中國製 連埋之前2002 1600睇黎亞洲生產線傾向越南多

顏色都變左, 冇之前嗰啲咁好睇

邊度有HSBC優惠

Sogo 匯豐卡獎賞錢1蚊當2蚊用

邊度色變左？

對2002米白色點解專門店咁耐未有 好想入！

如果998 著開us7.5, 990v5 買返同size ?

而家仲有無miu d白鞋帶賣

原裝996條鞋帶短到九彩 想搵48cm

有無師兄知呢個位穿㝫有無得搞 990v2着左一年未夠😩

送上門定點？

可送上門， 我揀門市（公司有d唔方便同埋本身以為周街冇貨，唔知佢幾時返貨）

btw 佢用kerry物流送貨

上網訂咗送去門市拎前後要幾耐？琴晚去門市話全線分店都無碼，但官網又有貨

327個size有冇話係偏大定偏細？ 小妹想買比男朋友

想問下993同990v5係咪一樣size

我買平時細半碼,佢內籠比較闊

same

大半碼好啲啲 鞋型好睇啲
Fit size都啱著嘅不過

想放對m991grb made in England US9.5
全新冇剪牌 外國網買完返嚟唔啱size
價錢可議 有意留tg

如果有的話換us9都得
本身都係諗住放完再買返對us9

邊度買到991GBT

有冇圖睇睇

推一推

GRB啱唔啱

9系列大家點襯

再推

放假短褲
番工闊褲

想問下邊到仲有993買

247ol邊度有得買呀？

Ching有冇高汁闊褲推介

我都係買u記 149 果條

之前係forest買左對
不過都兩星期前

地舖嗎？剛官網訂到貨了 天氣好去試鞋

美國官網有

係呀

我都淨係u記 想睇吓有冇其他選擇

勁大量
搞到想買對藍色

各位有咩網/鋪買new balance穩陣？
我只識husky，但等左9百幾年都唔見996gy
上nb香港官網睇有，要1千8左右，呢個價係咪其他地方都差唔多？

唔好原價入
通常耐唔耐就會有discount
around $1000-$1200 可入手

有時香港專門店會做3件7折/6折，等個時啦

我都等緊平嘅 m996

有無巴打著990v5會腳痛
反而著990v1呢類硬底既先唔會腳痛
利申: 扁平足

著完990v2 先好話v1硬

新版V1?

想知同v5有咩唔同

男裝<女裝<童裝？

見人哋話嚟緊出新版v1 但係我都唔知同v5有咩分別😂😂

其實對襪都重要，有d人襯橙色/ 墨綠色襪撞灰nb 都幾好睇

之前官網6折買左對997superfabric 900零蚊幾抵

估唔到327比想像中舒服
原本都覺得好肉酸，點知著上腳又唔差，
夠修腳

Same 但唔知點解腳眼位我有啲(銀)腳
其他型號無依個問題出現過

有冇人買左今日對327?

棍波買到

巴打本身有無扁平足

冇喎

買左咩色

綠/白色
黑logo唔太啱我

我買咗未著
但我扁平足幾勁，怕著衰對鞋

我都棍到對，睇黎都好大貨

但我買完之後一陣再睇 已經sold out
我估只係一樣咁多貨但少人買咗？

加扁平足鞋墊啦，內傾到成對鞋都歪埋，一定唔好睇

今日開左對levis 327著，勁唔好著

荃廣 有gr2 我見display 有US9想買既最好打電話去問

防水行山鞋我見馬拉松平左一百蚊

邊款防水行山鞋？ Hierro v5?

係丫 citywalk 見到 應該其他分店都有做

包唔包Gore-tex?

點解好似冇乜人講呢對咁

327 濫到早幾年nmd咁
內側位真係好柒

Nmd當年靚款難買好多

廢話都要講句，327係唔靚，但咸魚青菜各人所愛

2002r邊度有？

代友問，有冇巴絲知呢對咩型號

CM997 HFA
Cordura pack

真係講完 = 無講

想問下門市自取係咪要收到email先先可以攞，因為我嗰個訂單話已完成

咁撚柒嘅呢條友
邊位?

冇錯
好多基佬巴打都熱捧呢對鞋
支持性取向自由

叫聲叔叔先

我覺得呢D 褲好核特

邊到可以平入992

莆田

點解著nb一定要著吊腳褲

連登nb post 3大問題

1.邊度入992最平
2.邊度有993
3.呢對舒唔舒服/husky, poopoo信唔信得過

窮

闊身褲係襯，但佢會唔會太闊

睇吓你想搵咩色灰色一定要二千頭，我諗992冇一間會特別平

灰or nc

要平就買黑色

反而我覺得摺到鞋舌位，唔太高，先係perfect

咁都叫柒死淨把口乜撚都彈
自貼上黎睇下你有幾識著衫？知你唔會

我有睇佢賣d衫
佢180著xl 件衫長80cm
睇相唔覺長，但實際唔會好長咩
有無巴打交流下

再推推 $1300放

180 , 件衫都80CM , 對腳睇落應該唔會好短 , 但D 相又唔覺腳短

不過有D 褲太闊

其實真係想知話柒嗰班點襯對NB

千3你自己著啦

$1200囉咁

120, ok?

佢隻手插袋會浪起件衫
所以腳嘅位望落唔短
但除非出街長期插袋，唔係嘅話
我會覺得180 著80會帶啲長

Tg: hugo1991

度度都見到tg hugo1991

今年BF會係邊一個款做特價呢

993應該唔會上返joes啦

後悔無掃曬d色
不如v5 上outlet，咁多貨又無人爭

我高佢少少著74都覺得少少少少長但可接受
佢仲要入面加多件

高過180著74都覺得長
我矮過180著72-3都接受到

柒到跳舞啦直頭
係連登仔非黑即白
一話唔好睇 就衝出黎問人平時點著

就係你呢d 柒頭先搞到連登咁低質
咩叫咁都叫柒? 覺得唔好睇一定要認同?
好多野各花入各眼
審美都有得強迫 仲撚惡過強國

我諗睇衣著習慣啦
只可以話而家興嘅潮流係180著80左右都叫正常

對992GG蟹晒
好多人接近原價放
抵撚死

-899收

其實都要睇個人大唔大舊 厚唔厚
厚身既著出黎會無咁長
如果好瘦個d 80真係會好長下

波頭 有993gl好似齊大路碼。信唔信得過

新手問327 係正常碼? 要買大半號?

997 us7.5 剛好
991 us8 大少少
990v2 us8有鬆
1300jp3 us7.5 剛好
327 us8 大少少 無夾腳
唔知咁樣俾唔俾到你參考

周街都有得試啦

有冇ching知邊度有991買？

我著993 nv 襯 黑褲 或者 深卡其色褲都ok

再推 $1200放

有無係其他平台放
呢度難放d

有冇手足係香港見過呢對半年前係球鞋街見過
依家搵唔返

呢對有興趣喎

有冇好心人放ml2040 gl1 US10

有都好快碎底啦

香港邊度仲有現貨男裝

上星期去moko
見仲有

希望明天去還有

有無巴打知邊到仲有a隻色賣？ us8.5

2002r 灰色好正

巴打 us 8.5 啱唔啱?

幾$？

$1800

你點襯？
我怕自己carry唔到，所以最後走去買327

下年v3 resrock喎

327個鞋型咁怪唔會仲難襯咩？

990 v3?

正喎

係，喺fb見到

可惜灰唔係OG

Navy

Tn3

琴晚啱啱到貨咋
諗住都係牛仔褲 或者闊褲
灰色應該好易襯到

想問327係咪要著細半碼？

買！！！！

我係

我係美國官網買 岩岩好等到有SIZE 佢寫only 1 left就買左

你應該都好快手下 啱啱睇冇曬size

等左好耐

係呀 我捕咗兩日
不過佢除咗灰同米白 其他色都好齊
計埋代運仲平過香港啲ig shop

鞋籠窄仲買細半碼 想夾爆對腳？

點解made in USA反而喺US網冇架
香港網就賣到成$1899 on99

點解black friday 咩優惠都無

乜撚野球鞋街

卖球鞋既街呀

Ching英勇

牛b

唔好意思
大家有冇人用鞋撐撐着對鞋
因為好驚整傷鞋
所以問一問大家

唔會 著爛咗買過對新

點解打咗email但拎唔到老美個10%優惠

990v5 好多英倫風都係襯闊或者dum嘅西褲

點解係揼嘅西褲

327係咪好唔舒服

我覺得幾舒服
起碼好過990v2 991

990v2係幾雞

起碼對327我感覺到鞋墊嘅軟熟

我有用鞋撐，可以keep 到個鞋形挺身，同無用差好遠

多謝師兄
我呢種彈鞋撐o唔ok

我都係用呢種，暫時唔覺有問題

新手一問，想問下991灰色同992灰色，大家會揀邊對？第一次買new balance想買嚟試下

個人覺得993舒服過992 可能992唔啱碼

鞋形靚冇用，條鞋帶綁得咁柒

有無師兄係husky sneaker買過nb鞋？
佢哋係咪會剪咗個牌先俾你？啱啱買完對990v2發現佢剪咗個牌

應該係對鞋做過display或比人試過

Ching一定係見佢平咗兩舊水

係

有無ching知邊度仲有得買990v3?

想買327 白灰38/39號 但行咗好多間都唔見有呢隻色 係咪淨係可以喺ig shop訂

等出年

992 grey邊到仲有poo有但又冇size

想請教下大家覺得997點
我見呢度好似好少講997

前掌軟，後底硬高

有冇ching 分享下991 定 1500 好著D？

幾時先有大腳撚優惠

咁即係舒唔舒服
如果992同997會點簡

想問邊度仲有247黑白賣

我覺得唔舒服，太硬，前掌又窄，不過個款幾靚
998.996舒服好多，997只係舒服過990v2
992未著過，993幾舒服，聽講993.992差唔多
出去試下啦

1500好著啲
鞋頭位置 感覺著991有啲逼
當然991今年好多好靚嘅款

腳感呢啲好個人架喎
呢度都聽過啲巴打話996 1300好淋好好踩
試吓好啲

Thanks 師兄
咁搵日去專門店試下先

正常d頭 不過度度都缺貨 2e頭依家會易搵啲

鞋底黎講991舒服d，佢穩定性好d

足弓位明顯比1500高，托得舒服d，但鞋頭位同碼黎講夾腳過1500好多

991要預大半至一碼先舒服佢又無出闊頭版

見D IGSHOP 賣到993灰$1799
真係笑而不語
短短一年就變到咁

所以追潮流就係陰公，多人買多人著果陣你先想要先去買, 就買貴成千銀。

新手得對990v5灰
諗緊買990v2 NV定係993好

如果俾我揀買992/993嘅navy色都唔會買990v2

點解？
我覺得992 993分別好似唔大
990v2個底好靚

Dad shoes 款唔講，腳感又好個人

996 鞋型Balance,舒適度原裝鞋墊已經ok

997 最L 硬 鞋形貼腳 鞋頭最尖

998 鞋頭鈍，比起997 舒服，但反而我著到個腳痛

我自己無992/993
但990v2對鞋好硬 同無鞋墊無分別

thanks ching
等我去試吓993先

請教一下 2002r 係咪偏細？見人話要 327 +0.5，有啲人又話偏細 1 碼

Thanks Ching
本身都好屬意997 因為個鞋型好型
但咁多Ching都話個底好硬
都係不了

我係之前d post見到d 巴打話大半碼 所以係平時著開d nb eg 998 990 327都係us9

有無ching買咗993vi
我忍咗手好耐
好想知大家有咩意見

建議ching 可以試左先，每人感覺都唔同既

咁咪買997.5 囉
係998嘅底，舒服好多。

係咪拎唔到貨，2002rc嗰幾款我見好多ig shop係台灣拎，拎唔到就大陸或者美國拎，所以等咁耐

JP3係咪買細半碼

想問下990v2 邊到有得買？ 我官網冇晒碼

瘦腳仔應該無事，我朋友 327 著 9 , 反而 2002r 著到 8.5

R.i.p

我同你一樣幾對nb 都係us10 , 諗緊 2002r 係咪都係 us10 天生腳厚，成日啲鞋都好似著到好攰

我2002R買返True to size冇問題喎

我要大半碼先得，如果唔係會好夾腳

影黎睇下
同嘟下個qr code

Nb us都會假？

官網買無事既，made in USA D手工都會麻麻

有冇基佬師兄用327示範原地相認基佬約炮outfit?

有啊
另外想問993 女裝揀wide照平常碼就得？

鞋型唔會漲好多？

你對993 都係美國網買？

new balance us係咪一定要搵集運? 有冇得直寄hk嫁?

巴打用邊間集運 第一次要用美帝集運

唔知 所以想問下
女裝D頭同男裝D頭一樣？

令外想問993無哂10.5 D 平時著開990V4 D 好fit
993係咪偏寬 糾結緊買B 定 2E好

上次一對鞋around $125 2星期左右

25%off去到幾時知唔知呀

但佢寫This item does not qualify for the current promotion既？

比錢果陣有？

真係比錢果陣就有
但我個碼數個width得番X-width

我比錢果陣顯示Invalid token.,要點搞呀

有冇巴打絲打知邊度仲有2002RC現貨？

買錯尺寸有冇得改架

我兩個月前都試過 可能選擇性cut order

可能係我唔好彩啦 或者係佢嗰邊改返993冇折 買咗嗰啲就cut order

感覺好快cut埋我單
衣家993無折了

想入990

英美製都冇25%off ，點先有？

但已經去到paypal 前果步都未見有

下午果陣我試過加入cart係有25% off
我估係佢整錯左，所以買到既巴打比人CUT左單

想問下996咩價位
有啲見太平擔心假貨

留名

今朝都仲見327 990 993 都有折 好彩即刻place order左幾對 啱啱收到email出咗貨

2號朝早

琴晚買左對993 比佢cancel 左次
再落order 有折 今日出左貨

我都係，買左3對

920睇落幾靚，有冇巴打著過，好唔好著

個底好著，990v3底黎

香港Outlet大把

我都係上網搵nb原裝鞋帶買，有日製美製，唔同長度

遲左入黎，想買對993 冇折

Btw 2002R 我覺得正常腳型的巴打們true to size 就可以了
我990V5 都一樣size ，唔覺夾腳

愈睇愈靚但怕carry唔黎

幾錢入手

巴打隻手幾好j

有冇美網link

想要對2002ra邊度有得買
carousell 有間驚係流四

懶撚到咁真係第一次見

真係痴撚線

我覺得唔會 我覺得呢對都算係2002R 入面算容易Carry

個N 宇係咪無3M ?

v5幾時落outlet

tg?

買左2002 米白

Lm等門市2002r女size

2002係tts定要買大？

大半碼

好 我本身其他牌子著開us 12/13(如果窄腳款) nb得對850著12 不過我見2002好似冇出12.5 直接買13應該ok啦？

我買tts 不過好多話要大

其實327好唔好着

要夾運費 先抵

望下先

怕夾得嚟已經被其他人掃晒

弱智

近期完全無咩靚價

近排無乜邊對睇得上眼

夾m992gr end

無哂 唔見有

唔買 太多鞋 個價又唔係特別底

我屌我對998 pool blue個底粉碎咗啊
有無清有窿路整？

上網見到對5年前出嘅m1300，全新，大家覺得會唔會易碎底？

我嗰對就係5年貨仔

根記有無清去過？

你意思係你都買咗五年前出產嘅鞋？

好吸引，唯獨係怕佢會好易碎底

我15年買，應該14年製
唔使怕，粉化係encap底個特性
上網搵new balance粉化會有更多例子

最後都係入咗2002rc 想換白色鞋帶 香港邊度有得賣

Poopoo之前有60蚊對果d，唔知而家仲有冇

最近見1300CL 減到賣1699好吸引
因為買唔到1300JP
好唔好買咗先平民版先

好著

想問下M992 GG邊到仲有想買比男朋友
去左專門店睇話全線斷左

ig shop 見到有

邊到有？

穩陣 放心

同意998愈著愈舒服，990v2未著過

想問下而家仲有冇邊度門市有327 oak leaf

係唔係聖誕出？
我見Levi’s crossover果對327都返貨

掃鞋盒upc 出unknown product是咪唔正常

邊度買

我意思問喺咩舖頭買